未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（334）

334 垃圾學制

唉

爸爸

5

好qqqq呀

你地成日講拍拖d甜蜜野
屌晒你地男友女友啊

唔抵得咪自己搵個囉

前

有先得㗎

好中意你望住我寵溺既眼神

搵唔到啊
係咪要刺激我

聽講你叫得好大聲好淫

我好安全

扑緊果時對望真係好正

約我未

留名

BB

拜見我

在訴說的時候就有所自覺 這就是詭辯

好

你痴線

屌你老母

無正常過

你咁重口味

同佢對望好正

岩呀

飛的都差啲遲
佢仲要去錯

好慘呀！！！

尋晚發左個好開心嘅夢

好彩趕得切！！！！！

試下grindr

上水
下水

粉嶺呢

飲左益力多
聽日有屎柯
yeah！

德仔

Yeah!

男朋友終於肯睇下呢個香港發生咩事
我係咪應該開心

佢去咗非洲？

我返黎啦

洗唔洗比把刀你

Long time no see

做乜尻

武武

你係⋯？

唔洗打7佢啦

男朋友係港豬

你真係好愛佢

垃撚圾

唔值得有女

我都係

你唔係

你又知

我知

係我對佢太好
佢都唔會珍惜

我唔值得有女

無女會鍾意我的

唔可以咁諗的

你唔會想分手咩

咁應該點諗

愛你

我唔值得你愛

When we first met
I never thought that I would fall
I never thought that I'd find myself
Lying in your arms
And I want to pretend that it's not true
Oh baby, that you're gone
'Cause my world keeps turning, and turning, and turning
And I'm not moving on

每一個人都有應該愛佢嘅人

唉 今晚應該住院

唔出真樣冇人like

咩事

仲要等聽日

咩夢

10連?

我咪喉嚨痛左幾日嘅 我依家懷疑我唔係唔舒服所以喉嚨痛
應該係我早兩日飲檸檬茶嗰支膠飲管個尾碎咗 跟住我照用嗰啲碎片click左係喉嚨

Laugh die me

Where is myb

我冇講

睇急症

衣加等緊急症

wtf

點解我咁廢

等下啦好快到你

容易受傷的女人

希望快d好返

只能源廳舉行例行記者會

雲雲有

there are roses in between my thighs

有諗過
但係諗緊佢下個女朋友都係咁港豬嘅話
就會好想打柒佢

會唔會等12個鐘

因為你未同我一齊

日日放閃

應該有排等

我冇

連坐法

我諗起wild roses首歌

愈夜愈快

咁驚

我見到你放閃

冇聽過

咁我今日柯左啦嘛

冇得放

新歌幾好聽

點解

Cause you and I, we were born to die

陣間聽

屌 要等到凌晨5點

見唔到

女仔會唔會打尿震

羊羊識貨

叫雲雲出黎啦

我同男朋友兩個禮拜無見
我唔想見佢
一見佢就想私了佢

我都試過

波震

會

我唔係成日出到

支持bb

叫佢去你屋企

屋企都係唔得

If he's as bad as they say, then I guess I'm cursed

heaven is a place on earth with you

算擺啦你

返一返屋企先

the poetry inside me is warm like a gun

屋企人唔比出？

返緊工

唔可以出街
有時可以自己落街食早餐嘅
但係佢又會趕唔切出嚟...

Wish that you would hold me or just say that you were mine
It's killing me slowly

點解唔比出

一路番工一路排急症

今晚食左雞翼又食左牛扒
好豐富好好味

係 但我收11

好chur

light of my life, fire of my loins

真係得
返工前拎籌,放工去差唔多有得睇

話驚危險
其實基本上係唔俾我喺街到遊

屌好慘

佢份工

無女食咩都無味

There's nobody here, just us together
Keepin' me hot like July forever

其實係驚你出去係去示威

返醫院

已經Whatsapp屌柒咗佢

blue hydrangea
cold cash divine

果個好好好好好好嘅朋友攬住我

佢唔俾我自己發夢的
有不反嘅都仲得

南珠攬左你？

佢都唔上心，你屌佢，佢都不已為然

Will you still love me
When I've got nothing but my aching soul?

屌你

bb好叻

唉屌我都係

就快放工

留名 嘻

希望冇事啦

哈

呵

er...咁多位...大家er...好

飯飯好

料料好

飯飯

咩料子

德伯

羊架

唏

我會食咗你先

嘿

i know you
ive walked with you once upon a dream

今晚有蟹柳炒蛋食

Hi 飯飯

嘻 髮質差到一開三

互食

We don't need nobody, 'cause we got each other

咩

正

羊

交換

支持

咁都要屌嘅唔屌嘅話自己會好辛苦

我真係又靚又叻，斯文又優雅，成個公主咁

你發夢

油油公主

已經完sem路過

我放棄喇

\|/

我成日甩頭髮

我男朋友又錫我

咁快就放棄

put on that hotel california
wear my binders in the rain

髮尾開叉

羨慕

我就嚟甩哂了

就咁話

嘻

Weak

扑緊野？

平身

驛國際性銀行存款

在夜深人靜的時候 想起他

嘻嘻
正

我頭髮最靚

公主

真好

即刻敗走

謝公主
公主夠唔夠八仙果食

我好純真
唔做呢啲事

好想讀書

真

14巴港女

諗唔到

少伯 你唔好咁客氣 我最敬重你

妖

誰

最近少食 仲有

你

唔敢當

打

又呃

姐係唔洗進貢住

Love you more
Than those bitches before

為何想起我

啪啪啪

我講真

攬住

打大力啲先

好想食車仔麵

我都想

呀⋯⋯好爽呀⋯⋯
oh yeah
fuck

要咩餸

我feel到有聲

嘻嘻

撚肉豆扑

餃姐

人多了嗎

你好淫

餃餃

餃餃好耐無見

係

Hi 新人留名

少了

包包

要多個餸啦，請你食
要咩麵

我都話左我好純真

hi

公仔麵

我呀媽都成日咁同我講

有冇人可以打我！

偶爾我會想起他. 心裡有一些牽掛. 有些愛卻不得不各安天涯.

圖呢

土土

細個越柒大個越靚
反之亦然

佢話點解我對眼細咗咁多

你淫到出晒水

無圖

圖？

冇

+$3

屌醒我啦

打你碌尻？

真
不過你收聲

我愛拳拳

我細個都好打耳 好想攬住細個既自己

餃b!!!!!!!!!

打我pat pat

咕嚕肉

黎啦！
25青頭

想點呀

靚仔你好撚串

你係咪想我大力啲

我都係青頭

秒灰

好天真純情 笑得好燦爛

你好多屎

做咩要灰

人人都中意我 我最受歡迎

走啦

想扑你了

真
可摸耳攬下你細個

好耐無發過咁開心嘅夢

立國幾周年？

你嘈

唔好理佢

唔是

我愛你油油

走辣油呀唔該

可耳！

我先講左一句就嘈

愛你啊德仔！！

唔好啦
我講真

話說媽咪去左邊

係 得唔得先

全民偶象

嗯..那裡不行！！

全部人圍住我轉 話題係晒我身上

有無人可憐下我

去左睇音樂會呀

唔見咗

你做咩攻擊我呀 我玻璃心呀我話你聽

你想點樣可憐

佢有講 唔追post

小熊

我上一次發嗰好舒服又釋懷嘅夢已經幾年前

都係埋B好

接準啲啦 跌哂落地喇

啊啊……啊…唔哇！！不要！！好變態……啊……好想…唔哇！！啊啊………好棒………嘩……要壞掉啦……！！！我要啊…啊啊……濕透了！！唔哇……好棒……………啊啊………！哇啊…！！嗯！！！要壞掉啦！！

我都無追po

好囉

我好想你

你點知的

你都好串 係咪想隻揪

你估下

我真的好想你

來來來

我以為佢日頭睇 夜晚會係度

佢tg你？

好嘈

今次冇得駁啦

8:00～10:30

想你

攬攬！

今次當你贏

我？sorry

打我唔到

算喇無嘢喇

有冇想我

做咩

Bb 不是你的錯

敏敏果然好清楚媽咪去邊

你愛唔愛我

唔係

豬

嗨羊B

不如我介紹啲妹子比你

救命

唔打弱智

咩料呀？

Bbg

拖手仔

真的嗎

收皮

衝

我在

我已經介紹左我自己比佢

Google 下就知啦
佢咁鐘意my little airport
今日九展音樂會8-10:30呀

咩料？

甜蜜蜜

你係低能妹

哦

你唔岩佢的

好啦 本公主要沐浴 你地盡興

搵我？

我係可愛妹子

想奶閪

你係低能仔

又點呀

Come

果然係楚楚粉絲聯盟既會長

咩呀

人細鬼大

你都係

愛

塞逗窿 b嘴

我信你呀，想開發你

去左探我

好臭

我今日仲係青頭

塞你個頭 有冇c嘴？

大你小小

黎黎呢

好yeahh

咪得個少少咁多多

咁似我琴晚睇果套既

好了解

17歲那日不要臉

咬咬

點呀

拳拳好曳

基本野啦 大家勿念佢

你好洩

咬咩

咁都唔識 果然塞逗窿

I miss her

你好老

佢轉個頭就會上水咖啦

Me too

劉德華 17歲

有咩方法可以令佢爸爸改觀

真老

今晚唔係了

雖然我成日同佢講笑話比個hug我佢都冇抗拒

你面豬

問題出係邊到
外表 家世 背景？

嗨拳拳

唔算姐 聽得多歌

由我做個垃圾

發覺自己把聲有d沙 唔知做乜勁

好叻

就係咩都唔講 佢阿爸一句就話無可能 然後佢又已讀我
我會好努力做好 但係根本唔知係咩原因

性感

長留戀於你家

Btw 係留我做個垃圾

好唔習慣

佢喺你個夢做咩令你咁開心

佢首忘情水先最正

休息下 唔好講咁多嘢

見一面就無可能？

你叫到咁？

想唱歌比你聽

唔正 劉德華啲歌其實真係麻麻地

btw你果定女

要病了

等你把聲好返先

估下

佢個EX連見都未見過就已經逼分
一見到我已經話無可能 連條件都唔肯傾

男定女？

好耐無叫了 可能病病地? 其實我都唔清楚

巴

係咪年紀問題？

你係咪訓唔夠，又唔食野，又唔著衫呀

你好

果斷小小啦，無可能架啦

躝啦

底底

長壞了

講中晒

真 柒咗好多

Download左A片

你即刻同我去抖，去食野，大風凍呀，著衫

咁聽老豆話
佢幾多歲

我都想知呀 如果係 工作/外表我都可以盡力去改去做
但佢完全唔肯同我傾

Sor

病左！？

懶人多屎尿

熊仔真知我心 我正想咁講

我心只有楚楚 咪打算沾污我

Hi

Hello it's me

我OK既 係未食野 等緊爸爸速遞

hello

Hello from the other side

有冇多少少背景
佢幾歲 你幾歲
私樓定公屋 你/佢
你對佢老豆印象係點

how are you

I!!!!!!!! Gonna swing !!!!!

佢係我到

TG?

你留

各位 你地老母準備上水

冇可能 你諗多左

好清楚喎

咁食完野就沖涼涼早d訓啦

佢唔係睇完10點半先上水咩

都話左佢係楚楚粉絲聯盟既會長

唔記得

真 有直覺

咁又唔洗既
唔係缺乏休息

有無想念我

好老先聽

攬住佢同佢傾計

我好認真 會盡全力

咁就要休息多啲啦
記著唔好凍親

但我而家都聽緊

劉德華fans

去打番場LOL先

你又有打 咩rankkkkkk

唔算係 我只係覺得佢好聽既都會Down 自己聽

冇牌......我只係打ng

join

我好廢的

唔刺激

我打積分會係咁死

野食到左未

無
但擔心你喉嚨痛

有咩所謂

毒餅

可唔可以join

又話要tg
又唔留id
我通神呀 點搵你

笑咗

希望你有一日同佢一齊

咪係

食緊牛腩飯

媽咪又靚又叻

我又蠢又柒

咁...我又駁唔到嘅

真
終於認

想攬攬你

我都係unrank

I m fine and you?

畀我嬴未

忍不住要正評你

楚b！！！！！

正唔正？

Good
Sometimes I think I shouldn't find someone but I do
And I will feel doubtful for myself
I follow my mind but I can't know whether I am right or wrong

點先

一齊輸

你cap張av圖post上去咪搞掂囉

好正！！！！嗚
如果可以唱多幾首就好

好想念你！！

我毒田

萬寧妹

敏B好串

你毒肉

又binc

咁又叫串

歡樂時光係短啲

聽講你好串喎

除左你我對個個都串咖

敏敏 好型

食飽飽先有力氣

我無打rank

唔好讚壞我

其實係得

好痛

有力了

無憾了

依個年頭個腦同手無殘障嘅都上到

準備屌閪
咩式好

好快無事

做個有禮貌的小朋友

淨返一個鐘就放工，頂住呀

好驚要做手術

肉毒桿菌

巧串

但要排急症呀

傳教士

就快放工了

但仲未有得睇醫生

抱屌

你都唔係大病做都係小手術啦

更加好

我知醫院同屋企近唔近

Me?

對住你做

咁大個人都無做過手術

你條女多唔多水

近

但我聽朝返7點

其實可能係介損左姐

你件衫

我吞口水同講野好似到針拮

有無down app？可以睇到幾多號籌咁
咁你咪可以訓下先

下次再着

有咩App

瞓乜鬼 等得黎都夠鐘返工

唔比你返

下？

扣我人工

奇？

損左都會架，好似被魚骨吉親咁！

係呀！就係咁樣！

醫院掛號app
我果時排急證都有down

你出世嗰時咪經歷咗最大嘅手術
唔洗太擔心

奴隸拳

好驚。。

港奴

正皮

損左姐下嘩，希望你無事

無事既話去屌閪

可以點叫你

話唔定手術都唔洗做呢

攬實我

唔係呢間

訓豬

比你含

你幾時改名

我無鬆過手

好想扑

抱屌後入佢，抱住佢對住出面，叫佢噴水落街

？？

我慣咗叫你奇仔

I miss u

I love u

I want u

I fuck u

做你女朋友

想屌閪

想屌西

你姐 咪屈

Ok

餓死我

Myb係邊

我bb呢

我唔係

羊B呢

咩料呀

媽媽

終於醒起今日未食嘢

...

魚B

我中意你你又點會知道

拳b

我好蠢

食野啦

浮狗:魚b好可愛

1

2

唔肚餓咩

3

4

6

7

9

10

而家食

個8呢？

浮b好可愛

乖

8

唔記得咗
然後頭先沖完涼頭暈先醒起...

Skr skr skr

拳b好可愛

而家咪食囉

好肚餓

on9?

流質

又肚痛

Same 痛左幾日

起身食腸腸

好痛好痛

有左

我就黎變 摩打手撕雞

雲腸

想食炒公仔麵

直接完咗sem 由今個月到出年一月都唔知做咩好

臭雞

我煮

佢喉嚨痛

唔明手撕雞

讀書

你google 摩打手撕雞

一睇我就知唔係讀書嘅人
我諗住呢段時間減肥

去跑步游水

我係食少少野已經肚痛
佢即係咁樣叫我唔好食嘢姐

我唔識游水
淨係識睇住YouTube做嗰啲運動

weak
coffee

Sth like that
我細個浸親好多次 跟住驚左水

游水好易

橙

識游水

好凍

等你救我

唔救

跟住細個行街 試過比啲燒焊啲火彈親
之後就好驚火

不能握的手
從此匿名的朋友

想陪你

仲等緊睇醫生

其實我的執著依然執著

想凍死邊個

好餓

全民偶象埋B上線了

食少少粥

埋B你有潛水咩

潛左陣

等到我覺得煩煩地都係返屋企瞓

poly

飲下熱水穿多幾次衫啦

屋企人打算移民叫我睇定外國啲u

走啦 安全呀

Rich

no money

我屋企人話我遲啲開sem翻暴大食dioxin不了
所以想走
尤其係老解都出埋 佢地更加想走

diu

佢地講得無錯，留住條命係外面過人世

Diu what ar

搞左好耐先返到屋企
攰屎我了

咁都得

ho ho siu

Ho siu 就好
笑多啲

擔心屎我了

早你個晨

呢個真係好 yum

聖安娜？

Again

咁早起 夠訓嗎 見你好似6點先訓

Ok便利店

7仔

Ok先啱

眼訓了

佢係聖安娜出品的

屋企人炒左比我

訓啦

300磅拳拳

未沖涼？

打多左問題

你？

睇小埋先

係在瘋狂打錯

德叔呢？

走咗去好自私

沖完涼唔著衫 涼涼地緊

同我Unfollow Ming仔

要做小埋呀哥既女朋友

做咩 係度

今日有聽佢直播

無Follow過

咁得閒?

有愛❤️❤️❤️❤️❤️對你好感上升

有四腳蛇bb
捉完我比返錢你
你帶走佢

幫推唔該
［緊急］文宣組同我入黎！！！

真 死左膠

養貓

我係佢呀哥

多謝
好遠呀 幫手捉住佢先？

本身想去食野 咁岩見佢開就聽左一半

所以我要做你女朋友

好彩我中意bob叔

Ming仔 : 鬧之餘，請記得提供捐助機構資料。
好肉酸呀

比畢喵我

每個人都有戀愛既權利

頂你啦 搞唔掂 我唔想落地了
永遠攤係梳化

MING個時講脫歐講到幾好，仲以為黃

真 我以前隻貓會玩呢啲

佢都唔係香港人

咁快啲沖涼

Ahhh係 我有睇到
大家一齊轉睇bob bob

等緊你
23:50先

好好笑？

係咪笑話黎

佢未出樣我成日睇，出咗樣就冇點睇
我速食，多過５分鐘既片／直播我都唔睇

絕交一日

咁無了
佢條條片都10幾分鐘的

佢煮野食正

仲有20分鐘可以講番野

煮比畢嫂食

Agger

更正：兩日

畢嫂睇完唔煮俾我食

岩 恰佢啦！

咁你沖未

驚你掛住我

1001

整左小丸子

等你咋喎

我都想可以誤一生

做緊咩

今晚早啲訓發下夢

未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（335）

覆你

所以你要煮比佢食

真係眼訓唔係講笑 點搞

頂

唔會

我撐你咖我

同一時間覆十個

會唔會太早

靜d好冇

我今日晏晝攰到訓著咗

1001
艾甩楚楚！

１００１